停一停 諗一諗 不如搞多次道歉運動？

點睇？

自推1萬次

推

有冇人討論下

唔想輸

推爆